16強 法國 對 阿根廷 22:00

法國!法國!法國!

美斯 OUT

All in 美c

蒙牛

非洲希望

飲完蒙牛，再去衛信買電話

普巴

其實見到光頭佬都有啲心酸 雖然佢係on9 但絕殺果陣成班後備衝晒出去 得佢一個周圍跑喺到自high 後面班教練團都冇理佢 先唔講係咪真係美斯話事 但一個教練得唔到球員認同 比佢贏到世杯都唔會開心

上一場輸3粒，打擊太大
啲隊員都唔理佢

亞軍庭有冇機

馬會賠率3.25

屌啦 出美沙點撚樣認同阿
上兩場仲出埋個on9龍

一直唔明點解要選meza
rigoni唔勁過佢?

送球王登機

自然力量 天生要強
美斯登基

雖然法國勝算一睇就知高啲
但係我想睇8強丙朗對美欺嘅世紀大戰

點解睇法國高一線

陣容上某程度比阿根廷好成條街
不過與其好波不如好運

有睇都知點解啦下話

法國同阿根廷今屆都好閪

法國係差埋門個腳姐
阿根廷連防守都好大問題

其實兩隊教練都係極度on9
不過阿根廷後防係隱憂
相對下，法國陣容比較完整